屌你老母 檢測個安排都幾撚弱智

是咁的
公司有人中咗 於是迫鳩我去驗
我去咗社區會堂嗰個臭閪檢測中心
一去到等撚左個幾兩粒鐘
成三四十條友係度等 又冇安全距離
最撚憨鳩係有個阿叔罩都帶唔撚啱
黎得檢測既除咗我呢啲on9仔
仲有機會係啲可能中左既人黎驗
正間是但一個有咪冚家剷
唉 為咗份工已經冒住資料被送中既風險
而家又要冒中武肺既風險
仲要人企咁撚耐
屌
我有俾錢架屌你老母

240

無得 claim 返 ?

香港政府垃圾都唔係第一日既事
一班垃圾諗出黎既野你期望佢地安排得幾好?
自從97之後香港就已經淪陷左
而家香港既正名係支那人民其和國香港特別淪陷區

有 只係等太耐忟左 上黎開po屌姐

咪當蛇王囉

蛇王都還好 私人時間黎

第二日要去親身返拎報告？

係呀又要承受多次感染風險

有乜撚計被中共管治日後仲有更多哩啲on9事情要受

而家已經受緊

防疫係咁架啦 唔滿意啊？中武肺囉

強制驗都要俾錢咁on9?

公司強 有得claim既

最弱智係收樣本上車的人無著保護衣

佢哋係咪老鳳當黎驗啲人係冇事 正係為咗份報告 我見好多講普通話嘅人黎驗

聽你咁講好高風險喎清

係㗎 所以冇咩事真係唔好去 咁樣中法唔值得

係咪出面有私人化驗做到?
我公司都要我去做
屌你老母唔想比錢去吸病毒仲要送埋DNA

痴撚線公司

屌你老母 攞報告又要等 就咁對名就拎得都會搞到排長龍

我今日都要去
但唔洗收我240
只係無報告 得sms

衛生署留口水 留左5日都無結果

而加社區中心驗毒係咪改曬用吐譚